大家開心完就繼續做返正經事啦

正所謂物極必反，如果抗爭太過崩緊，就會好多人支撐唔到落去。所以適當嘅娛樂是必要的，但係如果沉迷娛樂一樣都會物極必反，造成運動失焦，回到雨革。

希望大家記住，我地仲有一千幾個義士等住我哋去救。仲有在天之靈嘅手足等我們幫佢哋完成佢哋嘅遺願。

希望大家可以真係實現到係煲底下除口罩互相相認的願望，而唔係自我FF.

不割蓆不分化不指責。我知有啲手足有時候會睇唔過眼，但仍然希望大家可以以提點嘅方式。

中秋節快樂

自推十連！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

721
811
831

光復香港時代革命

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可

生要見人，死要見屍

九月十五日。港島見

祝願所有手足同支持呢個運動既平民百姓身體健康，中秋節快樂！
亦祝願所有廢老長命百歲但帶病延年，過唔到下年中秋

Thank you for your opinion

Push

句野有bug tim

Pish!

唱歌係副線 主線要集中

集氣有必要嘅，之後要好好佢

用*

推